人去Exchange我去Exchange我去到差啲自殺

去一個Sem exchange差啲喺露台跳左落去

比人bully?

識唔到人 日日落堂就返房對住四面牆 女朋友中途同我講分手 冇人傾訴

咩地方 有無咁難識人 起碼都埋到華人堆掛

加拿大倫敦

巴打 求開解 情況同你一樣